擔心女朋友夜返

嚟緊女朋友要Graddin
完左之後佢同friend去玩
但之後要自己一個返屋企
好擔心佢
想送佢但佢肯定唔肯
同佢傾肯定又鬧交
有諗過直接浦頭
點算

點解唔肯俾你送

送都吾比 又吾傾得 有幾愛自己知啦

太夜覺得麻煩

平時就送得 今次太夜佢肯定唔俾 但講真一個女仔真係好危險 我好想同佢傾下

吾？？？？？？
吾你老母呀

咩理由黎 佢有咩麻煩

你話 你唔送會訓唔著
反正都無教好訓 不如見下送埋返去
認真啲 望住佢對眼

或者話其他 總之show到你係想送嘅 唔係想管住而係安全問題
唔識講

btw 唔係通常直落食早餐架咩 凌晨走有啲唔湯唔水

危險既你咪比個套佢囉

屋企人唔俾通宵
我明你想講咩 同佢講安全問題佢又話唔洗驚嗰啲 之後講講下就唔知點解會鬧交 可能我地都太硬頸

巴打直接岀去接唔好諗，我之前都係咁
除非你唔知去邊接佢姐，因為夜晚一個女仔反去太危險，之後佢會明嫁啦
除非佢唔比你見佢啲朋友姐

吾你老母閪咩

試叫佢返屋企前後報平安啦

吾你老母，抵撚你死

其實唔係好明太夜點解唔送得